[集思廣益]大家有冇啲咩好方法或姐好介紹將錄影帶數碼化

屋企以前有好多珍貴家庭片段都係dup落錄影帶，啲帶都有返咁上下歷史，想擺上drive保存好佢。大家有冇咩妙法或姐俾開邊間有質素嘅鋪頭搞？

同問

有無黃店做?

陳冠希?